琴晚發生咗件怪事.................好撚驚

話說我同一個女仔朋友A
喺我屋企等緊佢男朋友上黎
咁佢男朋友到咗就打俾A
A去開門 冇人
佢地一路傾住電話
A以為佢去左樓層 叫佢睇清楚個門牌
而個男仔話一直企喺屋企門口
好肯定冇去錯
最後個男仔搭返𨋢落樓
再搭返同一架𨋢上黎先黎到

佢男朋友黎過好多次 照計唔會去錯
究竟發生咩事 我好撚驚
有冇人有類似經驗分享下

驗眼啦仆街，明顯近視加深

去錯伺服器呀 成日都係咁架啦 你未試過咩

delay， 網速唔夠

玩3p 唔預我